Foodpanda $1000新車手推薦獎金

有需要既新車手入職前攞左佢：
你好，立即點擊以下連結加入我們的送遞團隊

一萬蚊差唔多
有電單車牌想做一早做咗啦
點會貪你一千蚊?
又俾埋啲西單新人
叫人點做?
我又真係唔信電腦自動派單
就算係都好多古惑嘢set哂啲靚單俾舊人
啲出古惑提早拉單，提早送，雙開，三開就獎佢地
啲安份跟足黎做就懲罰佢地
乜嘢公司制度?

你做緊？

我車手黎架